做assignment做到成隻狗咁

當有大半組員都係濕鳩嘅，你無辦法唔做埋佢個份嘅時候，汪！

屌住佢地做曬佢 好似係

次次都同自己講:學到嘅野係自己
班垃圾唔做野係佢地損失